周深首大魚好正

深夜聽好似脫離咗個世界咁
有冇人明

鋼琴純音樂版仲正

等我聽下

好耐無聽 多謝提醒

係 要無限loop

古琴版仲正

合唱版都正

同郭沁合唱仲正

日日都聽 真係好正 一聽好似咩都唔洗諗咁

有聽，除咗正唔識點形容

合唱果首